同班有個大波女同學

同一組做project成日搵對波質9我

利申:我係女

圖呢？

樓主老母返工都成日搵對波質9我

晨早流洗又要打攪伯母

Hello我係個就快22歲既陽光運動型暖男👦高168-169 唔肥唔瘦 樣同身型都屬偏好
唔煙唔酒唔粗口都唔打機🙅 無不良嗜好💁
休學中💤黎緊9月會讀大學
依家返緊PART TIME🔥幫小朋友補習
平時中意做踢足球，打籃球，打羽毛球，跑步，散步，睇電視，睇鬼片，上YOUTUBE，聽歌😌好中意研究學問，增值知識🙈
好中意小朋友同小動物 屋企都有養小動物🙈
我係個諗野好正面 溫柔細心周到既男仔 好專一 好易嚇醋🙈🙊
所以唔希望你有咁多異性朋友，或玩得或傾得好埋👀
同埋我都好痴身(你唔喜可以唔痴🙊)
本身都已經有長遠目標同理想，一直去實現咁🏃💪✨
想拍長拖，希望一拍就可以拍到結婚😪然後將來有小孩子，組織個小家庭🌟
所以希望係認認真真咁拍長拖🙈
要互相相愛，包容，體諒，遷就，關心，分擔唔開心或者分享開心既野等等😄希望係日日都會傾計😳
最重要係唔會不讀/已讀不回 忙緊既話希望都可以講聲 可以比我冇咁擔心你👀 同埋希望可以打多D表情 因為有安全感☺🙈以心相識同相處🙆

你濛我?

想cow你